「五大訴求」必須係一月前完全實現，否則行動升級：「民族自決、香港獨立」

如果共偽政府繼續唔答應香港人民所有訴求，香港人將會爭取和平演變或武力革命演變整個東亞儒家文化圈。
共偽政府有一個月時間考慮是否答應香港人民與且將解放軍撤至深圳河以北，否則我等將出師有名：和平演變或北伐暴政，親屬連坐！

支持
之前d 定死線去晒邊
而家港共就係拖到民氣

反而我地要升級

Push

響應 支持